想買個usb 用既mic YouTube用

3,400蚊budget

3400 不如買xlr mic+ audio interface.

At2020

Shure PG42 $2,0xx 好夠用

樓主意思係3-400定3400 budget ?